【廣傳媒】泛民不應入臨立會 中共當茄呢啡 香港選民唾棄

希望至少有兩三個跳出來

攬炒派就應該走
留低嘅都係溫水煮蛙信徒